[
    {
        "question" : "Jag gillar att smörja in min penis framför stora folksamlingar.",
        "answer" : "Det är välldigt förhud-mjukande",
        "grovLvl" : 7
    },
    {
        "question" : "Hur avslutades telefonsex?",
        "answer" : "Med knappsatsen",
        "grovLvl" : 8
    },
    {
        "question" : "I vilket land har man sämst sex?",
        "answer" : "I Filipinerna, för där ligger Manilla",
        "grovLvl" : 6
    },
    {
        "question" : "Vilken partitillhörighet har de som är bäst på oralsex?",
        "answer" : "Socialdemokrater - de är ju sådana där S-väljare",
        "grovLvl" : 10
    },
    {
        "question" : "Vad kallar BDSM-fanatiker sina bästa vänner?",
        "answer" : "Bundisar",
        "grovLvl" : 4
    },
    {
        "question" : "Vet du varför golfspelare gillar att gå på swingersklubb?",
        "answer" : "De tycker om att hamna under par",
        "grovLvl" : 6
    },
    {
        "question" : "Vad säger den ryska glädjeflickan när det är dags att ligga?",
        "answer" : "Okej, Put-in",
        "grovLvl" : 7
    },
    {
        "question" : "Varför har kvinnor med push.up-BH så nära till gråt?",
        "answer" : "De har ögonen för nära lökarna",
        "grovLvl" : 1
    },
    {
        "question" : "Varför gömde sig den tyska porrstjärnan bakom vindskyddet?",
        "answer" : "Det var lä-där",
        "grovLvl" : 3
    },
    {
        "question" : "Vilket är det bästa verktyget för när man ska måla pungen?",
        "answer" : "Köns-roller",
        "grovLvl" : 3
    },
    {
        "question" : "Vad hette pojken som fick ärva en marijuanafarm av sin far?",
        "answer" : "Arv-weed (Arvid)",
        "grovLvl" : 1
    },
    {
        "question" : "Varför har psykiskt sjuka så höga bensinräkningar?",
        "answer" : "Tvångstankar",
        "grovLvl" : 1
    },
    {
        "question" : "Hur skickar porrstjärnor sina anställninsavtal?",
        "answer" : "Via fax (Fucks)",
        "grovLvl" : 1
    }
]